到底有幾多人無用payme?

今日成班同事出去飲茶
埋單有個同事比卡叫大家payme番佢
當其他人聽到我話無payme後
一個二個碌大對眼咁望住我
話唔相信香港仲有人唔用payme
想統計下有幾多人同我一樣係無用?
用緊
唔用

用開cash

用開支付寶

payme都可以fps

個比數暫時都係55波

其實點解唔用?
可唔可以講吓原因?

利申:我間中有用

比人偷過錢

入錢要連戶口或者信用卡 要影身分證
但我就係唔想比多次身分證佢
明明有張大貓卡 點解要我比多次咁煩

乜要嫁咩

根本唔會同冇PayMe嘅人做朋友
屌你老母嗰啲人石器時代石器思想閪人黎

朋友試過用payme過錢比我 就話我無連任何一樣
唔比過錢比我

由1皮變5000都會用下
變2000即del apps
當客乞兒

唔撚想搞 寧願麻煩啲比cash
加上大貓奶共 唔想多個digital footprint比人trace

下...payme先係上個世代產物喎

出左fps之後payme除左刷簽帳果一千蚊已經毫無作用

收完錢仲要用多1個step先轉得番銀行

用開 FPS, 冇原因用 PayMe

連大貓戶口好似唔使身份證

cut左

係囉